CLS:自己睇！

睇到中間就已經知又係大陸論調黎唔駛睇

睇到佢話司法問題因為大法官係外國人已經嬲到熄咗，on9還on9,可唔可以正常小小呀

睇預覽圖都知唔使click啦

攬炒唔好咩，中聯辦喺香港咁多物業！我梗係支持攬炒啦！香港冇錢內地都唔好過